出街見到啲情侶就好自然幻想佢哋點扑嘢

是咪有病

想扑大隻仔

死毒撚

我男神好大隻

大波先會幻想

介紹黎識

毒撚點會有女

佢唔會睇得上狗

只玩屎眼

唔夠大隻

抵你a0做兵狗

指住你嚟笑

毒撚無嘢做。。。

and u?

... who?

我男神